又話股災,樓災,元朗新盤逼爆人,食貴d餐廳都排長龍

一定係aa扮
所有成交都係假,政府拓市
開始懷疑個世界都係假,選左困難模式玩simcity

1997年4月好多香港人都話冇事嗰啵。

今次好多連登話有事 實死梗

連燈無時無刻都吹支爆樓爆股爆
結果支那 樓市 股市永升不爆

總有去槓桿嘅時候。

當年700上市咪又比班高登仔話垃圾,無人用qq,遲早執

但係連登加高登都講咗十鳩幾年啦喎

依家買樓同$470買騰訊有乜分別?
騰訊之前有南非大股東$405配股。
港樓依家又有大戶配售。

計到樓市有死亡交叉/超賣/背馳未
樓市有熊證買就正啦

戲子都要食飯

一定冇事，用盡人頭繼續買

樓市個槓桿高過股市。

睇數據有鬼用咩
連登一日仲有人講就唔會爆
樓股支gogogo

師兄發夢夢見樓災

都係

有時平日請假行山

已經特登遲少少 諗住食個早餐先行

但過左9點 大家樂,大快活,茶記都仲係坐爆
結果買左2個麵包食算

有巴打講過買連登仔對家永遠都贏

大跌市都唔入熊抵你豬啦